好開心，終於搶到廁紙喇

Ip 都唔洗check

屌 呢啲仆街搞到我痾屎慳住用廁紙

我估上水皇府山

夠用幾年

洗搶咩!根本可以買到

就係你呢D人搞到我就黎無廁紙

廁紙： $1000
階磚： $100000